我有一妙計獻給藍絲，請幫我廣傳給藍絲！

唔好啊！

岩呀

有鬼用咩，藍絲就係為左錢先賣港，如果班藍絲真係可以為左香港錢都唔要，就已經唔會再有而家所有問題啦⋯⋯

以後有藍絲話示威者收錢搞事，你用依個post駁佢。

就算佢唔會真係派，等佢個腦hang機都好。

佢唔會hang機，我可以肯定佢用0.0000000001秒就可以答出：要出錢？不了

佢地根本就為錢而活，咩叫道理？咩叫民主？咩叫正義？咩叫自由？有錢就有道理，民主，自由，正義架啦

「你忍心見到外國人欺侮中國人咩？」
「香港而家比美國佬搞到咁亂，你為香港做過啲咩呀？」
「你眼白白睇住美國佬蝦中國人，你配做一個中國人咩？」

佢聽完之後望一望剛剛收到民建聯既銀紙，再唔使0.00000001秒就會答你：你都痴線既，廢事同你講

佢駁唔到你，你依一仗已經贏咗啦。
可能下次佢唔敢再同你講政治。

唔洗同佢講道理。你應該激進過佢，亂咁講一堆「國仇家恨」。
佢講咩你都屌佢唔夠激進，屌佢做嘅嘢無用。

你問佢除咗喺公園鬧兩句，仲為香港做過啲咩。
「你有冇出去打鳩啲示威者？無ar ma！打你又唔夠啲後生打，你除咗派錢仲做到啲咩？」

你呢個方法我真係現實中試過然後現實中佢又會唔聽你講既任何野，直接講：唔使我做乜野架！班友夠薑就去搞解放軍，睇下邊個死，搞呢啲冇用既

啲廢老有兩樣嘢最自豪就係
1. 解放軍的軍力
2. 華為
我會用依兩樣嘢削弱佢的自信心。

我會答佢：「無撚用啦，你諗下啲示威者背後邊個撐腰？美國呀，黎智英前排先同美國副總統喺白宮握哂手。中國夠美國佬打咩？真係打起上嚟，我驚係解放軍死先。華為太子女比人捉咗，而家都未放返啦。」

我覺得呢啲道理佢地係完全免疫，佢地就好似單細胞生物咁，已經將從中共得到既利益刻左入腦，然後佢地只係諗住多一事不如少一事，唔要暴力唔要社會亂，政府利益輸送由佢囉，冇自由由佢囉，地鐵加價由佢囉，啲豬肉超貴，啲樓超貴，由佢囉，最重要係咩呀？係佢可以由中共手中直接得益，只要有小恩小惠就夠，佢地就會停止思考其他問題，最麻煩係佢地只能單次輸入，你再講任何野比佢地聽都好，佢地都會因為之前收到既利益而唔理你，你叫佢搞事佢地都唔會，你叫佢出錢更加百分百冇可能啦

咁我都唔expect可以說服每一個藍絲。
如果真係講唔掂，咪唔好講，走去繼續做自己嘢囉。

其實我想記者咁樣問林鄭：「有建制派議員話好多示威者都係收咗錢出嚟衝擊政府。下次遊行政府會否考慮派錢比年輕人呢，等佢地不缺錢就唔會出嚟示威呢？」

唔知林鄭會點答呢。

嗱，你一軟化就由勝仗立刻急轉為敗仗

鬥大囉
攬炒囉，怕咩

輸咪輸囉。
贏咗價值又不大，輸咗損失又唔高。
你講得贏佢咪講，講唔贏咪算數搵下一個廢老再玩過。

好似連儂牆咁，前排好多人成日話要守牆，比人拆咗又好傷心。
唔通你為咗幾張memo紙通宵留守咩，撕咗咪再貼過囉。

up

推爆